★[700 rip]騰訊計劃授出26390份購股權

新浪科技訊 5月24日晚間消息，騰訊控股發佈公告稱，公司於2018年5月24日根據二零一七年購股權計劃授出合共26,390份購股權以認購股份，惟須待承授人接納方可作實。每份購股權賦予購股權持有人權利，可於行使該購股權時以行使價每股407港元認購1股股份。

仲喺度嘅老貓

爆升了

小弟新手唔太懂 可否解釋下為何會爆升？

即係估值最少407囉
估一定比市價有折讓，先會有人接受
不然你直接市價買咪得囉，駛鬼購股

如果係咁點解會有人買 送錢俾佢使？

Drop to 0

1 份得1股 2萬幾份 佔總股本咁小 有撚影響咩on9

你知唔知自己講緊咩

ching 403...

購股權好多公屋都有

匯豐集團員工年年都有得8折認購。